應該開始去習慣一個孤單的過

連沉默也不錯

係

唔係

岩

返到去未？

已經習慣了 只係個心依然會拿住痛

連痛都習慣埋就冇事

返回大海的擁抱裡 還未上岸

摸

從不喜歡孤單一個
可惜偏偏孤獨一個

唉屌

慘，快d催下佢啦
返到去報個平安啦

唔好亂摸

本來就係孤獨

屌乜

悶到癲

自己一個都好
慣咗就好了

從不喜歡孤單一個

想巢你

做完fyp?

爸爸
我放棄了

你慣到咩？

Again

唔准

好似就快到你?

唔好叫老豆
我仲好青春架
放棄d乜？

你好型

十世都未到我

又屈

溝我未

萬年defer?

孤單的過

係就好
唔洗做嘢

我寂寞寂寞就好

人本來就寂寞的

祝你每年都要重做fyp

這種都算某樣抗體免疫世間所有的愁困

慣唔到

真係冇人識

收皮
你就要

太懂得去抽身

去搵人陪你

想搵人陪我過世

邊有咁易

所以話
我太認真，愛情又好友情又好

好陰毒恰小妹

認真係好事

死gaylo扮小妹
問過小妹未

死Gaylo

一切講緣份